清算警察嘅事 二戰已經發生過

就係紐倫堡審判。

當年納粹黨打輸杖，比人推上法庭，裁判黨嘅警察分部爲恐怖組織。高級官員有啲斬頭，有啲坐監，而會員就比人通緝。

當年好多高官，黨員，嘅藉口係“跟order姐”，不過呢個唔係免死金牌。原因係你發誓要保護嘅係市民，唔係政府。當政府腐敗或已經無法代表到市民時，政府失去公信力，對市民加壓，做警察嘅你需要協助市民，路見不平，拔刀相助，帶頭將矛頭指向政府，而唔係同流合污。

希望睇到post嘅popo及早知錯能改，到時清撚算哂你地係抵撚死，歷史都有樣你睇。

除非佢哋拎埋證據去美國領事館做污點證人or示威活動進行期間直接轉邊幫助示威者 唔係無狗會係無辜的 3萬狗隻等被清算 理撚得你係文職定點

知錯能改?你會唔會太天真?
而家已經係不死不休階段

仲話有白警，料都唔撚爆啲出嚟

push

POPO字都唔識多隻，你要佢地睇歷史？

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！

啱呀 嗰啲都有責任